有無人同我一樣係反對死刑？？？？？

事實係，大把人會因為有死刑死咗一了百了而犯法，反而終身監禁會嚇怕好多人，再絕啲最高刑罰係斬手斬腳比死刑更慘更殘酷，死刑反而係便宜咗重犯

死刑比佢一野就死咁易贖罪咁happy
梗係掉佢入黑房一世等佢求生不得求死不能啦

兩者並重

啱呀，但係我覺得斬佢地手腳冇咁好
應該將佢地嘅工作量拎去起起橋嗰啲基建嘢度
工業死亡就由得佢死復正死有餘辜
又可以減少外勞又可以等班罪犯受到懲罰

刑罰唔單止為左懲罰犯人，仲為左安撫受害人同大眾